{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012192",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 주월담펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。 予約時に人数を追加する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットが許可されていない場合もありますし、許可されている場合も同伴の場合、入室が拒否され、払い戻しもできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室と退室時間を守らなければならず、客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 もし料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、予約時に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約時に人数を追加する場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットの同伴が許可されている場合でも、ペンションに事前に確認してください。許可されていない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の利用客のために入室と退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設利用時に何か約束を守らなければなりませんか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火による料理や個人的な炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "もし料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 566
    }
}